覺唔覺清潔香港啲口號好撚on9,幾廿年嚟香港重係咁撚污糟

最好作啲阻嚇力大既口號，例如亂拋垃圾死全家，破壞環境，豬狗不如。胡亂棄置，必落地獄

罰重d仲好啦

另外食環拉夠一千人有職升

香港一定勁乾淨

老屈

囗up up就得，叫你做之嗎

90年代以前啲口號都好毒
之後畀人投訴先改

見好多廢老都會隨地吐痰

依班人幾時死呀

有乜咁大阻嚇力？ 做咗真係會死全家、落地獄？

香港本身就係一舊垃圾
有咩所謂

亂拋垃圾，屌你老母

隨地吐痰反港獨

修改法例，加強執法，亂拋垃圾，拉晒佢全家

有閪用咩

就算罰到好重都唔會罰班蝗蟲

你隻狗週街痾屎都未人道毀滅啦

老衲隻狗就係你

法國香港教育都好失敗
幾十年來都有千年蟲寶藥電騙點數黨
特別出左個好似樓主咁弱智仔開埋on9 posts 影響用戶體驗

我用黃子華幾句名言答係
係咁嫁啦
好出奇啊

今朝見到啲清道夫掃垃圾落排水渠度

梗係開返市政局/區域市政局

好撚柒西污糟
已經唔係掉唔掉垃圾問題，係成個香港好似舖左浸塵咁
平時行人路清潔就咁掃把掃一掃根本無用

回歸後洗街budget又縮撚到唔知去邊
自己去日本去新加坡感受下

去過咁多國家,我諗係得日本人有公德心過香港人
D鬼佬渣渣下車成個快餐扔出窗不知幾閒 係郊外食野果陣我果班D鬼仔食pizza個個食淨個邊就扔落草地

香港政府邊肯洗錢去pressure wash條街

英國佬國化左一代人97後又一班支那人黎
有閪用咩 一齊亂鳩咁黎好過啦 大家都係支那地方